［魚絲］古代打仗撤退個陣既戰術

1. 用噴漆每一段距離係地下噴條粗既黑線
2. 第一條粗黑線個到係路既中間綁條魚絲
3. 之後隨機距離綁魚絲

當對家被第一條魚絲阻到既時候，佢地每次見到黑線就唔敢衝過去，因為佢地唔知究竟真係有陷阱定係假。

魚絲易拆，但係可以同佢地玩心理戰。至少前線唔洗驚被人突然間衝過黎走唔切啦。